聖誕到喇，可以幫我一個忙嗎...

第一次開post 希望各位巴絲可以幫下手。
有一位好天真既小朋友，仍然相信世界上有聖誕老人既存在，佢好希望聖誕老人可以送份禮物比佢。
我已經搵過好多鋪頭都冇，但聖誕節將至，我好希望可以完到佢實現依個願望。

我想搵一架 Tomica puv03既車仔

如果搵到可唔可以通知聲我狗衝去買。唔該各位巴絲